大J又撚狗啦 各種3M口罩嘅用後感

大J

屌
諗返兩個月前佢仲經常被恥笑

tat gor 去咗邊呀

仲用撚到T字頭？

點解條友可以用PRESS頭盔

全港最多人subscribe 嘅YouTuber